各位巴絲打，俾個辦法趕走班廢老？

日日對住班廢老，個個諗住做到釘蓋